56歲商人娶31歲港姐

有錢真係玩哂

見肚李美慧淺水灣進行婚禮 曾文豪2歲孫女任花童

邊撚個？

又想幫蘋果賺hit rate

而我不知道

無人識果d港姐

你見奉子成婚都知道咩事啦，根本見到有錢佬就已經急到即刻撐開大脾

何止？仲要唔比你抆剝鳩出黎射，一定要射埋入去 有錢多好

沉船了

個男嘅仲大過我老豆
如果我未來老公仲老過我爸 好尷尬下姐大佬

進行婚禮

個男既孫女都有啦，條31歲港姐做得佢個女啦

嫁個有錢人

不嬲有錢玩晒，係班窮撚先會吹奏身高

個孫女2歲
但係條囡個b又未出世

咁如果出左世點叫？

成件事亂到呢

真係有潮文

男既個女好似同個港姐同年

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？